張超雄 我屌你老母！！

我地既五大訴求你唔撚講？？我屌你老母

張超雄食人血饅頭，枉送義士嘅生命，我屌你老母， 721我唔屌林鄭，我屌你先

721見到張超雄就要屌，要比林政知道，張超雄已經係建制派

721 屌撚爆張超雄

係唔係tvb假報導？？？

唔見其他媒體有報導喎？？？

係唔係tvb想分化？？？

要等佢自己解話先有得再討論
得tvb一個source..